人死如燈滅

不來也不去

改得咁快

?